今晚食生日飯，準備放人飛機😆

會唔會好賤？

乜你有朋友咩